##免費算命## 八字+紫微斗數

因為係免費所以只批有緣人
留低 性別 出生年份 時間

Follow埋我ig就最好

遲d會分享下算命野上去

男
2001-02-13
0315
想問學業 愛情

男
00/03/30
00:15 am
問愛情

thx!

男
1995
凌晨2點幾
愛情 同 學業

男 1996/07/29 22:58 pm 問愛情 事業

咁多人留言冇人follow

女 1995/04/23 ~1730
想問事業 愛情 請指教

1991年6月28日女
感謝

想問愛情事業

女

男 1998/07/14 15:16

1994 4月1 03:00 男
整體好唔好

男 1990 ～10:00_1300
問事業 上次問完後已經轉了工

戈

點加密

1988年 2月9日 亥時出世

男，問事業，謝大師🙏

1994/8/26, 01:24, 男；
想問下仲有幾多年命，想把握剩餘既時間。

75 年 2 月 1 日 0855 男
問事業, 感情, 謝謝 ....

IG followed, thanks.

女 1997 7 30 問總體

乙丑年 丙戌月 已丑日 庚午時 12:15
男 求事業

已followed

1988/3/24 男 0900-1000 求問事業錢財

1999年3月26日 8:45 AM 想問愛情 followed

算命唔講住

但我發覺我唔同App算

有啲網(天🐎)會係夫妻宮 有啲會係官祿

信邊個

女 1995年6月5日 14:40
想問下事業同感情
唔該大師

86年8月初8
子時
女
婚姻

已followed
Thx

男 15/3/94 上午9點幾 確實唔清楚

想問事業同愛情 唔該大師

女
西歷1999年3月14日下午10時正
問愛情